N: 16.
Weike=Karreda kogokona kohtus
Sel 22.mal September 1879. 
Tännasel päwal ei olnud mingisuggust selletamist ette tulnud, sai kohto pääw lõppetud.
Peawannem J. Kopti
Kõrwamees Ado Kitsing
dito Willem Silman
Kirjotaja P. Petersonn
